京都郊外去邊好??

我會住錦市場附近
京都會去：
便利堂
二條城+御苑
平安神宮
衹園+清水寺+哲學之道
下鴨神社
醍醐寺
蹴上鐵路
鳩居堂
金閣寺
嵐山

仲有一日行程, 想去冇咁多人的地方, 求推介

貴船＋鞍馬
三千院
龜岡コスモス園

三十三間堂都好stunning

不過唔係郊外

同問 我會住JR上蓋2日半
plan左去嵐山 夜遊鴨川 錦市場 衹園 著和服
仲有咩推介

福知山同舞鶴都冇乜人

貴船＋鞍馬

貴船神社啦緊係 食埋流水麵

同小朋友去既話 可以去滋賀近江八幡 有間叫la collina既野好適合一家大細去 但千祈千祈千祈唔好星期六日去
chur少少既可以即日來回美山町
如果可以安排到2日1夜 可以去伊根睇船屋

去滋賀睇湖上鳥居

伊根